[美服]夢之歷險-nostale(US) Steam#1

美服亞洲族招生

家族名: Ethereal

任何玩家不論你有冇玩過都好我地都會接受！
想入族既巴打請係Game到搵下面既玩家
Fuuuuu
TulkasAstaldo
TohsakaRin
Mevius
jabberwocky
FreeTheNipple
EDISON
RoNaSou

如果咁岩冇人係到可以係呢到留低自己既Game名，
定時定後就會有人加你入族。

如果都仲係冇人理你既話，
可以係GAME入面搵我地既家人；
我地主要係1村最右下角掛機

1. 相對起港服, 美服既物價絕對係天堂各類點品都係百零二百萬就有交易。 點數比率大約大約1:27k

2. 大部分既寵物/同伴S卡/坐騎/大精,etc. 都可以直接用點數買到。
相信玩過港服都知道以上嘅野都係要抽

3. 人流夠廣
港服既巴打應該都知道除左新手村同死地比較多人之外，其他地方都係冇人
係美服即使係一D新手既地方/低Lv既即戰都係會有人打緊，而且仲係活人

強烈建議玩之前詳細睇以下資訊

【死地】

除左以上幾點之外，最多人關心應該係死地問題
係英服打死地需要55Lv 或以上先可以入場；
所以係55Lv之前就要靠自己努力做主任升Lv 啦

另外英服每日總共有八場死地；每三個鐘有一場 (一場兩個鐘)；
而每一場只會開放一個分流可以打，所以呢邊係冇得好似港服咁洗Ser刷骨
而出王時間就改為每場1個鐘，呢個改動對打高死既玩家比較著數D

死地時間/分流如下:
(冬令時間會延遲一個鐘)

Channl 1
6:00am~8:00am

Channl 2
9:00am~11:00am
9:00pm~11:00pm

Channl 3
12:00pm~2:00pm
00:00am~2:00am

Channl 4
3:00pm~5:00pm
3:00am~5:00am

Channl 5
6:00pm~8:00pm

【FQA】

Q: 我有性趣，但英文唔好喎。
A: 玩過就知，其實好少會同鬼佬溝通
因為主要都係同返自己友玩多
再或者開個google translate黎玩囉by jabberwocky

Q: 點解會有Delay?
A: 因為始終係要連去外國所以有Delay係正常
開頭會有少少唔慣，但普遍玩耐左就唔覺；
有唔少巴打會選擇用VPN玩。

Q: 入Game打/睇唔到中文
A: 試下去控制台將地區/語言轉哂做中文 (繁體，台灣)，再restart Windows
如果都係唔得就試下Download Windows中文語言包
Download link:
32bit:

64bit:

Q: 我係中文Windows,但都係打/睇唔到喎
A: 睇睇系統係咪用緊中文(繁體，香港)；如果係?請改返做中文(繁體，台灣)

Q: 點樣搵錢最快?
A: 課金啦
認真:

Q: 咁點課金啊?
A: 最方便快捷就係Paypal/信用卡，詳情可以係Game到問我地

Q: 個商街咁少人賣野，又話好多人既？
A: 因為鬼佬唔係太興掛商，所以主要都係用便利屋(Bazaar)黎賣野
基本上你想要既野都可以係到搵到。

Q: 我想問xxx大約幾錢? 呢個價錢值唔值?
A: 物價可以先喺Bazaar到比較下價格先再考慮買與唔買
一般物價都以Bazaar價作準

Q: 更新速度如何?
A: 美服既更新會慢港服幾日，
所以好多改版上既資料都可以上返港服官網到睇返

仲有咩唔明就係Game入面問啦

【重點提示】

任何BOT/BUG都禁止使用
(不論係虎王/BUG滿月etc.)
呢邊既GM係捉得好嚴，一經發現即BAN!!

另外，

美服都對IP依樣野捉得好緊 確保安全請留意下面資訊

與他人共用IP(例如在網吧/宿舍等)、浮動IP的玩家必須要到客服申請「IP Sharing」

官方Support連結:

註冊完成後
點上面Contact support
選擇問題類型Game
選擇email
選擇IP sharing
Nicknames of the people that are sharing this IP: 列出你所有的遊戲暱稱
Reason for IP sharing:共用理由
可以寫你係網吧玩(Internet cafe)、ISP係浮動IP(Dynamic IP)
或者暫時到朋友家玩(friend's place)
都是為了避免遊戲代理商認定你的帳號被交易給其他人
Additional information (if necessary):其他資訊，可以不填

寫完送出就可以了

推

我哋有絲玩～

建議jabberwocky條靠中國樓收租維生既柒頭執柒左佢
喂喂你溝到sally未姐？現兜兜拎撚住成萬蚊去人地度等人

緊係新舊玩家都接受啦推人入火坑再賣貴裝俾族人水鳩人 俾個叻你地
可以成個ser都無友族咁濟仲開post招人
你班見女就衝既柒頭到底醒未

想水尻人都落下心機啊 張人地啲野剪剪貼貼當自己po
以前唔係好撚清高咩 做咩搞到要抄咁折墮

好過某族等左兩年都未合服

好想合ser呀！

幾時合服？我要屠小屋班傻仔

係囉 合服未 等左年幾啦屌

唔洗合你班廢人都俾人打到落水狗咁啦
想轉移視線呀？社交圈子得隻game咁細就匿返入隻game度啦傻鳩

等你

睇黎你連我係邊個都唔知慢慢等啦傻閪

傻仔black

咁你等緊咩等halloween活動食黑糖1on1?

等你上線

我就無你班傻閪咁得閒打機打到24小時on call咁啦記得改隻寵名做光復香港就真係光復到喎

做咩轉移視線呀 狗仔

無回應再講第樣野先叫轉移視線即係你呀廢人
你地係多黑材料到都唔知講邊樣先好柒到全世界都知

又話1on1 又話人打24小時機
唔敢打直接認啦

第一弓？

人地共產黨秘密警察黎架
你估佢真係打機？

柒頭又喺度自制話題 邊撚個話自己第一弓？cap我把弓出黎做乜撚野9唔搭8

話你把弓第一弓啫
你本人都係垃圾
係有料就唔洗係到玩罵戰

狗屋大p又唔夠打
單挑又要食黑糖笠頭盔打
屌你個朵臭撚哂仲想出黎引新人入坑cap水 收收皮先好無

做咩鬧jabberwocky當年佢入黎都係玩罵戰起家
我都想睇下你個po收唔收到人係有料就唔洗連post夠都抄到足

有料自己寫文啦垃圾
全版心得copy and paste仲要落自己名
用簡體language format打機
改中文名做共產黨秘密警察仲要買大陸樓
俾人ban就話係人地唔抵得自己裝勁
先唔講份人有幾自大
連自己個名出曬事都唔知

做盡支那野學人光復香港
咁既族長你地自己判斷啦

笑撚死成個post連topic照抄當自己
支那狗有冇啲廉恥
所以話愛依bb真係用心良苦，永遠都為我地提供笑話

收到風合ser 咩風黎

俾人踢爆柒咗就潛啦
係咪天真到覺得不斷好似錄音機咁吠同一點就可以反咬到人
根本冇人再care隻game係點
得罪講句，唔係你主人咁撚無恥成個post搬字過紙咁照抄都廢事入嚟屌你
係要搵位俾人入真係好撚肉鳩酸
口講光復香港，實質做啲野同支那狗一樣

成功引垃圾們上水推post
繼續唔好停

想請教大家而加最好用嘅夢古係咪 維京古 小弟資金有限

美服用隻水賴

Thanks!

細個玩開港版，近排想試下Steam版，仲有無人玩緊架？

隻game仲存在

我隻夢古應該死撚左

有呀 us server 都多人玩

玩既話密Fuuuuu加入族

steam同 GF係咪互通

可唔可以經STEAM課金落GF US度

可以呀

好難賺錢

寵守都要慳住用

買野又咩都用錢

有無人帶升？
岩岩開始玩到32lv

想問點樣較中文

38咒留名

想問下課金威力大唔大，未玩美服，一set防幾錢到？

Us服啲鬼佬好似唔多玩Pvp咁

幾歲呀 仲係到打機拎滿足感
比人屌到狗咁仲要死撐1on1
樓主你條柒頭慳返啖氣含下撚咪算
做乜姐你

點解我搵唔到FreeTheNipple

依家1s 999粒wo
如果你計99粒嘅話 大慨270-300hkd

Halo,有無美服家族帶升,平時一齊玩？
TG: VK_Gor

有冇巴打放game錢？US服

有冇家族收人 岩岩玩
ID:JiSo

有冇巴打放US服game錢？

密jabberwocky

1M要唔要

100萬？

係阿

聽日密入族
想入多D族吹下水好悶

新join 百幾ping 幾lag 點搞搞佢

有個降ping 要買

入左？

咪talk shit啦 cinder你地又好得去邊
咪又係水人落坑玩 打團永遠自己小圈子打

扎你既鐵啦傻閪

邊度有得買

講事實嬲豬？講到黑歷史你地無咁
咪又係食圍內d女 收皮啦

收5轉弓卡+13或以上/GAME錢,意留個TG慢慢傾

巴打點搵game錢 下下課金都幾係野

打團執錢(打partner團一粒錢58K SP團好似都有200K一粒錢)賣箱
打即戰
雪地打ice cube 夠名就去換名譽抗賣
3開打P石
80LV後打沙地抗裝 打古斯裝
3開打73時(清怪)
打4轉劍4轉弓(成本1M) 5轉弓卡賣(1張任務成本3M盒2.5M 賣到7~9M連盒)
收錢每日幫人打20轉迷你屋雄場5LV 拎滿月拎魚賣(人地都可以拎你同等LV獎勵既料)

沙地銀章可以係沙城換銀光抗 水光雙抗10% 一隻手都6M 鞋9M 1粒銀卒around 300K
同時又可能會出紅靈綠靈

打彩虹戰去做拉制幫人回血都可以賺1/3個coin 換箱抽野賣
trainer一粒都200~250K

痴撚線呢隻驚仲可以再戰幾多年

90弓 80戰 80咒
得把r5+7 90弓
要咩裝先可以單刷古c

人仔邀迷你屋加神力 神武 有s攻90弓/刀點100攻可一戰 如果用aa最好練多隻人仔加狼熊 其實90級可以直接練clv了 act7好容易打 直接換25 28裝

至於c1練到c10可以比錢搵人帶/搵兩隊友一齊練上去 之後act7可以輕鬆solo

好詳細 多謝巴打 依家81lv課左小小 發覺80-90lv裝好小有 我見都冇咩人賣 想搵把83弓古/神 一係冇 一係好貴 加上佢地既盾價都好貴下

我自己就63弓換上83弓 hea用唔入盾用到88先換名裝是Q但搵SL盾用
都還可以

睇下你有冇族人帶啦 80~88都係打死地姐
我都係覺得唔夠力先換83弓

即係直接練c lv算?
去邊到可以練
完左死地唔知做乜好

你90LV都無族咩?
族人都唔教
CLV去A6升到10LV先去到A7升
A6 1村正中間條graham

近排玩返UK
個陣升到90，發現太複雜就冇玩
依加想嘗試下
btw thx解答

請問US 半空account
得張scout+13
r8+5/r8+8(c25弓c25 刀)

92LVL+24弓 幾錢左右 THX

+25打錯

美服都見有人bug寵練精 其實係咪好危

防爆係咪叫rune of fortune scroll 啱啱轉過黎睇唔明
課金買咩野換錢最抵

係 表示我手動去升精 都比GM check左兩次
我睇住youtube打豆 無留意對話頻原來GM WP過我兩次
之後佢teleport左我去間GM房到問我係咪到
仲問我係咪用緊bot同對話bot應佢機
最後武士
但表示幾安心 玩美服無外掛掛豆
bug龜一捉到就ban 如果你見到可以去report 去客服開ticket 好快去捉

equipment protection先係防爆
個隻係用落C裝到 A6 A7
btw岩岩happy hour完個價好低 建議hold一陣點品先再放好啲
你可以每樣nos mall點品都去nos bazaar睇下個價計番兌換率先賣去nosbazaar
記得要用nos merchant章 唔食手續費
最好個兌換率1:28000~1:30000先賣
如果你急要錢 唔想煩 咪直接開全頻叫賣1:25~28K咁 等人密你要乜再賣
好多reseller低價收點品 再放去nos bazaar賣

有冇巴打放Us game錢 ？

商城見唔到有equipment protection scroll賣嘅?

equipment protection scroll打壺有得出平好多 +7開始會用金色果個防爆

美服唔興掛商場
掛便利屋 nosbazaar

想問下有冇家族可以入? 岩岩玩返
LV37 弓手

新手入坑會唔會有人帶打死地

巴打S留個名

ID: hokeigor
thx

ID: ___J___ <-3個underscore
巴打

帶act7得唔得

今晚WP你地

美服有沒得直接用點買冰雞同座騎???

55lv 弓手 有冇巴打可以帶打死地
ID: Goldfish88

無 要抽輪盤 可以放點換錢買

座騎有
冰雞無 但物價around 300hkd一隻

巴打 300hkd Dracula 都收到la bo

咁每個人課金既方法都唔同架嘛
你要平既課金方法 可以再平啲添

你識平既課金方法 咪開心些牙囉

牙你老母

ID: Jenny_QQ
thx

想入家族
ID: eternalmiracle

推一下

想問下係咪最多有三隻同伴？
隻amora做完任 開佢無反應⋯

Btw尋日玩返 有無us族入下可以圍爐

game名?

係 再多要用點品開位